臨cb先黎撻Q, 大家覺得CLC邊個成員會喊？

雖然之前各位連仔都分析咗係CUBE既暗黑兵法，但一心諗住cb點都會有啲失望；

我覺得丞延同恩彬會喊，丞延隊長應該擺最多心機落clc; 恩彬最細，應該唔識諗

Elkie笑緊，作為港女既佢應該有上連登，而且深愔cube既陰謀，而且見到clc造在啲新聞出黎俾人留意到

我都覺得恩彬會喊

你唔講哂clc有咩成員我點估

除左港女重有咩成員

躝啦

你死全家

你都躝啦

屌我仲以為clc得elkie

洗唔洗咁

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人